其實D靚女accept陌生男人加佢ig fb係咪默許人地拎佢黎打J?

其實D靚女accept陌生男人加佢ig fb係咪默許人地拎佢黎打J?
特別係D鐘意po 腳相波相比堅相既靚女, 仲有個班model, 同埋玩pole dance個班女, 其實突然間有陌生男人add你地緊係想拎你D相黎打J架啦, 你唔識佢又accept佢係咪默許人地拎你黎打J?

真係唔該曬你地咁偉大, 最好po多張1:1大頭相, 可以用彩print印埋出黎接住d子孫

啲臭雞ig通常都public 任J

So?

原來真係認真地鳩up

推